有無人本身想搶野都變好急

上兩星期啲人on99搶紙巾 搶米
本身我都得啖笑 諗住過一個星期應該平靜返 原來on9真係無藥醫
因為啲人又on99搶呢搶路
到我真係急要又無得買 屌
依家得返幾卷廁紙 都唔知點過
行過百佳惠康又無貨 on99

返工屋企人又一向闊佬懶理咁

如果真係急要既百佳網上購物可以買 但要比埋運費自己就諗吓值唔值 如果唔係就要要同人搶買

拆散賣貴少少+限購, 冇人搶

唔係無送貨咩

搶口罩搶酒精都算鳩數
起碼都叫真心有用 用得着
廁紙人地都解釋咗會有貨
仲肓搶真係cls

打少左隻唔字

我阿爺成日去商場啲廁格拎廁紙
卷埋一嚿塞喺襪入面
講極佢都唔聽

用手抹屎忽

其實沖花曬 加梘液得唔得

好過廁紙
冇咁易痔瘡

本身唔搶廁紙但冇廁紙
走咗去搶兩條

超市一開門都搶晒廁紙

女士要小心金黃葡萄菌入咗陰道
引發陰道炎

Exact7ly

有時係就收鋪前一個鐘